港共政權搞白色恐怖 大家要記住梁天琦既說話

*人民唔應該害怕政府 政府應該害怕人民*
以上係梁天琦係新東補選引用過既說話

我地有咁多人 拉得幾多個 點解要驚
我地就係要震攝呢個港共政權
送晒佢地去國際法庭

推 大家要記住呢句野

推

希望多啲人都睇到

冇錯，government has no power except those granted by the people. 我哋先係香港嘅主人。

我知情你有在留意香港的事情，能幫幫我們傳這個圖給更多的人人看嗎？可以救很多人，謝謝你

仲有呢段

從來令到香港社會亂嘅係當權者
唔係反抗者

社會大眾要考慮嘅要反思嘅
係點解會有咁大嘅壓迫

你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？

呢個係絕對講唔過去

每一句天琦既說話都係精神支柱
我地係唔會放棄

其實一直覺得佢講野好好

我仲堅持仲肯走出黎既原因
好大部分係因為唔想天琦被送返大陸

1:05:11
重溫

push

其實佢真係一個好有料嘅人，隨時可以講得出唔同國家喺抗爭嘅經歷，佢可以好快反駁蒙面法，講到烏克蘭嘅例子。

用字都好精準，一下子可以秒周浩鼎嘅騎牆

只可惜唔夠政府班人仆街，玩手段逼到佢做唔到議員。

我地要自強，唔好再怕，再不了落去

天琦 好撚認同

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

香港隊長

PUSH

“People shouldn't be afraid of their government. Governments should be afraid of their people.”
― Alan Moore, V for Vendetta

依句簡直入心入肺
好有傲骨